TVB射雕真係好睇？

推爆咁多post

no

黃日華真係做得唔差！

no
女就個個都差唔多樣
男就全部小白面咁